# Сервіси

В цій папці будуть знаходитися сервіси. Загалом, на мою думку, мають бути такі:

* Authentication Service - відповідальний за створення та авторизацію користувачів;
* Remote Storage Servive - відповідальний за аплоад та редагування фото і відео;
* Blog Service - відповідьний за логіку блогів, додавання, видалення постів. Може використовувати Remote Storage Service для аплоада зображень з посту. Для CRUD постів повинен використовувати Posts Repository;
* Trains Service - відповідальний за логіку пов'язану з тренуваннями. Для аплоада користувацький фотографій та відео може використовувати remote Storage Service. Для управління абонементами повинен використовувати Abonements Repository;
* Bar Service - відповідальний за логіку пов'язану з баром. Менеджмент асортименту, зоступність актуального меню за лінком, замовлення. Для генерації QR-коду та pdf-файлу повинен використовувати сторонні бібліотеки обернені кастомною логікою (адаптери в папці adapters). Для оплати повинен взаємодіяти з Payment Service. Для управління меню - Menu Items Repository;
* Payment Service - вся логіка пов'язана з оплатою повинна міститися в цьому сервісі. Для реалізації оплати повинен використовувати якесь строннє api, чи бібліотеку, що краще обернути в адаптер, щоб зручніше використовувати. Допоміжним репозиторієм для генерації інвойсів є Sales Repository. Для промокодів - Promocodes Repository;
* Achivements Service - вся логіка пов'язана з achivements знаходиться тут має використовувати відповідно Achivements Repository;
* Marketing Service - вся логіка пов'язана з маркетингом тут. Також має два допоміжні сервіси Mailing Service та Notifications Service для надсилання повідомлень;
* Equipment Service - логіка з орендою тут. Має використувавати відповідно Equipment Repository.
